有冇人忍受唔到五十幾歲老細用d老土terms 同你講野？

我老細五十尾
好鐘意用陰功做佢口頭禪
例如佢會講
「唔通咁樣又唔洗做咩 陰功」
「原來有樣咁既GE野 咁趣緻」
「咁咪盞搵大家黎搞 陰功」

每聽到佢講一句 真係好似緊箍咒咁
個頭開始痛 同慢慢個聽力開始fade out

有冇唸過你用現代啲terms佢都忍緊你

「唔通咁樣又唔洗做咩 hihi」
「咁咪盞搵大家黎搞 gg啦！」

佢咁講你會開心啲？

我都成日講

90後

陰功唔正咩

你老細扮後生講「升呢」你仲驚

陰公我幾乎日日都講
多數會加埋陰鳩公
我廿幾歲

要搭巴士呀，陰功囉

講你媽b 媽蛋 仲慘

樓豬要日日聽五十幾歲老細用d老土terms同佢講野, 陰功囉

我FD話佢果度做貿易公司有50+講
震過貓王, 打劫銀行 , 登報嗚謝
佢完全唔識比反應
我叫佢快D QUIT
一陣影響埋我地

頂唔順咪劈炮唔撈囉
唔好喺度阿吱阿咗

呢條靚倞都幾串 陰功

食鹽

忍受唔到呀？陰功囉

陰公有咩問題

你kai 㗎